{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "하귀정담"
    },
    "text": "ハグィジョンダム本店は、ハグィイル小学校の近くに位置しております。 本店では代表メニューとして定食が提供されますが、豚肉炒めと焼き魚、目玉焼き、サム、スープ、そして5~6種類のおかずが一緒に提供されます。 特に、2人以上の人数で一緒にお越しの場合はご注文が可能です。 また、A、Bコースには野菜ビビンバも追加できます。 もしサムギョプサルを注文される場合は、活あわびと一緒にエビやキノコも一緒に提供されます。 本店のおかずはボリュームたっぷりで多様で、コスパも非常に良い食事として有名になり、次第に済州市内に売り場を置くようになりました。 また、周辺にはアルジャクジ海辺や蓮台浦口などの旅行地があり、より多くの人々に愛されています。 (単語数:148)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店はハグィイル小学校の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店では何が提供されますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店では定食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店の代表メニューは定食です。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店では何種類のおかずが提供されますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店では5~6種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店では何人以上で一緒にお越しの場合にご注文が可能ですか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店では2人以上の人数で一緒にお越しの場合にご注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店のコースに追加できるものは何ですか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店のコースには野菜ビビンバが追加できます。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店でサムギョプサルを注文する場合、一緒に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店でサムギョプサルを注文する場合は、活あわびと一緒にエビやキノコも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店のおかずはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店のおかずはボリュームたっぷりで多様で、コスパも非常に良いです。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店はどのような観光地の近くにありますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店はアルジャクジ海辺や蓮台浦口などの旅行地の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ハグィジョンダム本店はどのような人々に愛されていますか？",
            "answer": "ハグィジョンダム本店はより多くの人々に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 454
    }
}